香港人

咁都忍到？

反正都屈暴動

咁會唔會發夢個陣有真暴動？

屌你老母香港人 而家中共踩到上心口

我發夢 我今次係第二個義士 屌你老母

屌